527失敗，但手足應該珍惜錯誤嘅機會，吸取教訓

527係失敗，無可否認

係錯在行動本身？錯在手足無思考？定錯在誤用教條

開花同圍立會，係兩個動員龐大嘅行動，有咩可能同一時間有兩個大行動？連以往動員力最強抗爭代價較低個陣都未出現過
連登風向其實一直都一半一半，馬後炮咁睇返咁多個反對527嘅post，九成都係理性分析，試問5毛有幾可理性分析咁叫你唔好出，佢哋不知幾想你地俾人拉

相反支持527嘅post，戴個頭盔先費事俾人屌分化，我知有好多真心想行動嘅手足，但部份人永遠出post都帶小小情緒勒索，令更多本身仲動搖緊嘅手足因為’唔想當手足condom’，而所有人因為兄弟爬山各自努力嘅教條，唔會去屌任何人想行動，行動嘅人都因為咁而相信自己係應該去馬

我唔係針對，但的確有好多人（尤其中學生）冇足夠嘅思考能力去辨別行動背後嘅成效同風險，依一點我唔知可以點幫

手足永遠都係啱嘅一邊，我地高地企得好穩，但唔代表所有行動都要支持，近排有人成日係手足俾人拉下面講，歷史會判我們無罪，但呢一句係好不負責任，好易令人有錯覺所有行動都係啱而去做一啲衝動嘅事

最後，唔係一句兄弟爬山就大撚晒，依句係for大家唔割，集體智慧往往比個人聰明

有可能有少少亂明我講咩就推比大家諗下啦

咁快就話失敗

由69至今每場行動都失敗，但10次失敗可能可以累積到少少成果，依啲唔係大家一直知道嘅野咩
唔好氣餒

而家幾點呀 失你老母敗

如果最後損失好多日我會覺得係失敗囉
但而家冇乜損失唔算係失敗
理大就真係大失敗啦
做害死好多人跟住仲要話係英雄主義話救人

開花成功？阻到立法？
失敗就失敗，無咩好驚，有邊次真係成功，講黎聽下，最緊要吸取經驗

而家幾點？拉

我估又有人入嚟屌你放負，失敗撚

不過唔好放棄

咁快俾人spin重點，定大家咁重視失敗依個字

不推文

預言post 嚟？

神咁撚早就話失敗

幫我問候伯母呀唔該

要開個不失敗打氣區增加士氣有幾難
入面清一色推輕鬆3000正皮聽日回覆正常

好同意你講嘅嘢 心聲
好想繼續同手足抗爭到底 但係有啲風氣必須正視

又散播失敗主義

班狗10個小時後就收工

拉

咩都都開始就話失敗

未開始

又扮唔係失敗撚？
幾點啊依家

幫你推
9成係理性分析post
講得好中

咁快527失敗俾位人入，應該係527朝早失敗，我屌開個post應該要搵人校對先得，錯少少都俾人屌到好似廢文一篇

大家係咪睇到第一句就已經腐皮上一頁

有咩問題
社會祥和唔好？要搞到市民返唔到工先安樂？

好理性, 不過唔岩連登班師聽,
實比人話5毛再block

我返住工唱榮光+嗌黃店外賣
你老母就失敗

完全冇人討論中間嘅point

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

我唔care有幾個人真心睇完就足夠
朝早行動都唔可以叫失敗真係笑死，最多屌我唔講清楚，下晝即管睇吓有咩行動，橫掂我都醒咗

屌樓主之前睇下佢篇文先ok?

巴打你人在基里巴斯共和國？但當地都只係下午點幾姐，咁快下定論？

比人無限放大失敗兩隻字，然後負皮上一頁，無睇過內文

今日有撚會成功咩
除左地震海潚整撚爛個立會

連入去金鐘都唔得, 唔係失敗係咩?

今日重未完,要檢討既大可以之後再做
既然重有時間就應該諗可以做到啲咩,唔好浪費機會

朝早朝早朝早
再講，今日目標唔係阻立會咩，即管睇吓去到開會有咩事發生
定係今日你覺得淨係for表態，咁就更加唔應該朝早開花，開花更加注定失敗

唔覺得失敗

大家思考下

Sorry，要諗嘅大家可以出多個post
但我自己唔主張今日再有咩特別行動，都唔奢望阻止到任何野，做啲低風險嘅行動表下態就已經好好，身邊好多人已經返咗工

下次一過12點就開個失敗post先

推，認同

雖然我知有班人係好想出去做啲嘢，但嗰啲post 全部都係情緒勒索，再唔係就周圍屌人

如果淨係講朝早開花同圍立會呢，都唔覺？想聽下你意見

.

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

點解依家組織同行動都易左手變中學生搞
同輩出晒事定淡出晒

鄭立

依家仲係朝早喎弱智

九點鐘就失敗
Thanks

都仲未行動 算咩失敗

唔好當li 度係主流就得

笑左

根本唔夠人

屌佢啲人全部都係速食撚淨係睇咗個title get 咗第一個message 就屌咗先，呢班人咪就係覺得革命可以一朝一夕完事嘅人

你有出就唔得閒係度失敗啦失敗

你咪當我未來人未來post，你等到今晚12點入黎屌我/推我

On9...
今日立法咩
失敗？
失敗撚吹風？
Block

sorry你係講緊我？
我邊句令你誤會我叫人放棄

Block on9

咁快就失敗 中午都未到 拉
咁得閒推下行動post

成日話朝早未完嘅人，係咪覺得淨低嗰幾粒鐘真係做到野，文宣係講幾時開始，幾多人真係五點幾六點就起撚左身，我起撚左四個鐘，我唔覺條街係有機會俾我哋成功

一句到尾 有勇無謀
問而家幾點個d
到底個戰略目標係咩?
而家archieve 到d 咩

你自己有出先講

同意你所講嘢內容
但527仲未完喎 咁快話失敗

戇鳩！

我唔認為應該用失敗呢個term
由69至今做既野 都唔係白做
所有野都係有成果
失敗係一個結果
但好明顯 而家未到結局
成件事係有挫折
但好事多磨
咪由每次既事去學習成長

我有冇出係咪重要，你又知我冇，唔講以為你係我隔離

pull

勇？邊度勇？

建議換個topic 再開

我覺得唔同意我嘅人係着重於失敗兩隻字，係呢一點我唔會退讓，係咪永遠要等到所有嘢完晒先可以攞到判斷，唔好同我講開花圍立會行動係仲有機會

9點就吹風散水😧

527仲未完啊 我哋至少lunchtime出黎唱國歌點都可以挽回番D價值

你唸住幾點出

算啦我個人唔鍾意開post，太煩
明我講乜有心想再開嘅巴打可以自己整理下再開

今晚先賽後報告啦
轉策略先係當務之急
做冷氣軍師都咁離地
🤣🤣

係咪當手足condom?
係咪想食人血饅頭?
係咪已經唔記得左被補手足?
突發!
我正式宣佈!
邊個再XXX我就屌撚柒佢!

最後光復香港
時代革命

依個支持

搞得成先算啦 咁怕認失敗

照計立會搞唔到咪開花
點知唔知點解花又冇

推
幫你加返527 6-10點行動失敗
免得嗰班惡爺入黎屌你放負

講多次我係講緊朝早開花圍立會，仲未算賽後？527前期結論都係掛，睇我個post幾分鐘都睇完真係會阻到大家咩

下晝有咩行動大家可以出去繼續推
今晚大家可以再睇返朝早呢個失敗係絕對值得大家去吸取教訓

612都失敗？
阻到惡法喎

只要你上星期日有出，
你就會明，無論people mix, experience, 年齡層，已經同2019完全不同。
成件事，氣勢，已經唔同。
大家都仲係要出金鐘。
唔識講，已經留咗好多comment。

好嬲好嬲，不過要返工

5個訴求
返工第一

612都可以叫成功嘅
但如果612後無行動，你估成唔成功？
我自己對成功定義高姐sor
不過依個唔係重點

There is always silver lining behind dark cloud.

5個訴求都係好想返工

Since he has a certain expectation on what can get done " by now ".

早左出post喇傻尻

依家先十點
唔洗咁快講失敗
同埋，無咩行動做到唔一定係失敗

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷